<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tiche-zvire-story xmlns="http://tichezvire.ru">
    <title>Тринадцатая история</title>
    <page id="start">
        <points>
            <point>
                <text>
                    <string>Число тринадцать связано, как известно, с черными кошками, разбитыми зеркалами и рассыпанной
                        солью...
                    </string>
                </text>
            </point>
            <point>
                <text>
                    <string>Как-то это безрадостно 😑</string>
                </text>
            </point>
            <point>
                <text>
                    <string>Мы предлагаем не верить в приметы, а получить стопроцентно точный* прогноз от Удивительной
                        Погодной Службы!
                    </string>
                </text>
            </point>
            <point>
                <text>
                    <string>*точность сбычи прогнозов колеблется.$%$%За более подробной информацией обращайтесь по тел.
                        +7 131313
                    </string>
                </text>
            </point>
        </points>
        <directions>
            <direction>
                <button>🔵 Получить прогноз 🔵</button>
                <next-page>get-forecast</next-page>
            </direction>
        </directions>
    </page>
    <page id="get-forecast">
        <points>
            <point>
                <random-text>
                    <text>
                        <string>УПС ПРЕДУПРЕЖДАЕТ: завтра ожидается сильный снегопад.$%Будьте внимательны и
                            осторожны!$%Возможны спонтанные приступы новогоднего настроения и непреодолимое желание
                            подарить кому-нибудь подарок.
                        </string>
                    </text>
                    <text>
                        <string>УПС ПРЕДУПРЕЖДАЕТ: завтра ожидается листопад знаний.$%Будьте внимательны и осторожны! По
                            возможности не открывайте на улице рот, чтобы не проглотить какое-нибудь лишнее знание.
                        </string>
                    </text>
                    <text>
                        <string>УПС ПРЕДУПРЕЖДАЕТ: сегодня с 17 часов с сохранением до конца суток ожидается сильный
                            дождь, гроза, шквалистый ветер, возможны волшебные ураганы.$%Будьте внимательны и осторожны!
                            Не укрывайтесь под деревьями, шаткими конструкциями и в маленьких домиках.$%Если после грозы
                            вы обнаружите себя в волшебной стране, обращайтесь в Службу Возвращения Домой по тел. +7
                            131313, доб. ном. 7034
                        </string>
                    </text>
                    <text>
                        <string>УПС ПРЕДУПРЕЖДАЕТ: в ближайший час и до конца суток ожидается отличная безветренная
                            погода, ясно и солнечно.$%Будьте внимательны и осторожны! По возможности не выходите из
                            дома, чтобы не оказаться в приподнятом настроении.
                        </string>
                    </text>
                    <text>
                        <string>УПС ПРЕДУПРЕЖДАЕТ: сегодня с 10 утра до 21 вечера ожидаются облака из сахарной
                            ваты.$%Внимание! Если у вас есть стремянка до неба, разрешается отщипывать не более трёх
                            щипков в одни руки!$%Будьте осторожны и бдительны! По вопросам слипания обращайтесь в Службу
                            Разлепления по тел. +7 131313, доб. ном. 6115
                        </string>
                    </text>
                    <text>
                        <string>УПС ПРЕДУПРЕЖДАЕТ: в ближайшее время, а возможно даже и завтра, впрочем точно мы сейчас
                            сказать об этом не можем, ожидается туман, возможно значительное ухудшение видимости и
                            четкости мышления.$%Будьте внимательны и это самое. Осторожны!$%Не можем утверждать? по
                            вопросам;$%А также...$%и ватрушки.!
                        </string>
                    </text>
                </random-text>
            </point>
        </points>
        <directions>
            <direction>
                <button>🔵 Получить ещё прогноз 🔵</button>
                <next-page>get-forecast</next-page>
            </direction>
            <direction>
                <button>Достаточно, спасибо</button>
                <next-page>end</next-page>
            </direction>
        </directions>
    </page>
    <page id="end">
        <points>
            <point>
                <text>
                    <string>:)</string>
                </text>
            </point>
        </points>
        <end/>
    </page>
</tiche-zvire-story>